宜家仲上緊LIHKG 既入一入黎

你地個黑眼圈去到咩位置

利申：到鼻頭

腳板底

耳仔

瞓唔著既原因： 腳凍/餓/玩電話

入你po

做嘜要狙擊我 我冇搶你條女

對lin

好早渣喎ching

唔係好大 化妝遮咗

完全冇

無wo

頭殻頂

晚安

咩話?